如果同班棄子武漢同胞思想武裝 林病仲唔即刻封關咩

其實關於港共放武漢人黎港呢步 如果香港人用文宣同感化將反共思想向湧黎香港既大陸人輸出 恐怕唔洗香港人要求封關 中共仲緊張過我地嚴禁大陸人到港 而如果中共怠慢 既然港共鼓勵吸引海量大陸人來港避難 我地就同佢一批又一批思想解放 受感化既大陸人番番內地各省再人傳人傳播 反共思想將會深入中國腹地各省 係天災人禍經濟蕭條下 加劇動搖中共支爆 係將軍抽車既一個好機會 建議香港人應該將重心主攻來港大陸人 港共將會處於兩難境地 或者比港人自己爭取更有效果

識唔識乜嘢叫標點符號?